[
    {
        "id": 783,
        "question": "Bir yapının veya yapı grubunun ortasında kalan, etrafı çevrili üstü açık alan",
        "letter": "A",
        "answer": "Avlu, Avlusu"
    },
    {
        "id": 131,
        "question": "Başıboş, serseri kimse",
        "letter": "B",
        "answer": "berduş"
    },
    {
        "id": 1374,
        "question": "Aygıt, alet, takım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cihaz"
    },
    {
        "id": 183,
        "question": "Oy vermekten, eğilim göstermekten veya bir şey yapmaktan kaçınan, kararsız kimse",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekimser"
    },
    {
        "id": 1786,
        "question": "KARDİYOVASKÜLER VE LENFATİK SİSTEMİN TÜRKÇE KÖKENLİ ADI",
        "letter": "D",
        "answer": "Dolaşım, Dolaşım sistemi"
    },
    {
        "id": 1409,
        "question": "Çok rahat ya da kullanımı kolay tasarlanmış ürün",
        "letter": "E",
        "answer": "Ergonomik"
    },
    {
        "id": 1328,
        "question": "Bir dansı veya oyunu oluşturan ölçülü adımlarla beliren zincirleme hareketlerden her biri",
        "letter": "F",
        "answer": "Figür, figürler"
    },
    {
        "id": 577,
        "question": "Çenede veya yanakta olan küçük çukur",
        "letter": "G",
        "answer": "Gamze"
    },
    {
        "id": 253,
        "question": "Çok güzel el yazısı yazan sanatçı",
        "letter": "H",
        "answer": "hattat"
    },
    {
        "id": 1973,
        "question": "Bir şeyi saklamadan direkt olarak söylemek",
        "letter": "İ",
        "answer": "İkrar"
    },
    {
        "id": 1939,
        "question": "Küp şekere göre daha büyük boyutta özellikle Erzurum yöresine ait şeker türü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıtlama, Kıtlama Şeker"
    },
    {
        "id": 928,
        "question": "Çıkış yeri kolaylıkla bulunamayacak kadar karışık koridorları olan yapı",
        "letter": "L",
        "answer": "Labirent"
    },
    {
        "id": 1109,
        "question": "Becerikli, yetenekli",
        "letter": "M",
        "answer": "mahir"
    },
    {
        "id": 642,
        "question": "Davranışı kaba, sert ve gönül kırıcı olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Nobran"
    },
    {
        "id": 1003,
        "question": "On açısı, on kenarı olan çokgen",
        "letter": "O",
        "answer": "Ongen"
    },
    {
        "id": 1479,
        "question": "İstek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenç"
    },
    {
        "id": 374,
        "question": "Parça, kısım",
        "letter": "P",
        "answer": "pare"
    },
    {
        "id": 1641,
        "question": "Eski yapıları onarma",
        "letter": "R",
        "answer": "Restore, restorasyon, restore etme, restore etmek"
    },
    {
        "id": 687,
        "question": "Tarımsal yapay iklim alanı",
        "letter": "S",
        "answer": "Sera"
    },
    {
        "id": 1846,
        "question": "YAPRAKLARI HER MEVSİM YEŞİL KALAN, BAHÇELERDE SÜS BİTKİSİ OLARAK YETİŞTİRİLEN, SARIMSI RENKLİ BİR TÜR AĞAÇÇIK",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şimşir"
    },
    {
        "id": 1554,
        "question": "Laboratuvarlarda türlü işlerde kullanılan, bir ucu kapalı cam boru",
        "letter": "T",
        "answer": "Tüp"
    },
    {
        "id": 1560,
        "question": "Bir kimseye bir davranışta bulunmamasını söylemek, ikaz etmek",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarmak, uyarma, uyarı, uyarı yapma, uyarı yapmak"
    },
    {
        "id": 1565,
        "question": "Birlikçi, birlikten yana, birleştirici (siyaset)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üniter, üniter devlet"
    },
    {
        "id": 472,
        "question": "İki dağ arasındaki çukurca arazi veya geçit",
        "letter": "V",
        "answer": "vadi"
    },
    {
        "id": 904,
        "question": "Yeni doğmuş hayvan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavru"
    },
    {
        "id": 850,
        "question": "Dermansızlık, Zayıf nokta",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zafiyet, zafıyet"
    }
]